====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais c ' est aussi , je crois , que cette option n ' annule pas tout à fait la manière dont la ville continue de se bricoler , agitée par nos théories (conseil de Jean-Louis Subileau : s ' en méfier) , marquée par nos hésitations , tantôt médiocre et tantôt déglinguée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

